import QUESTION_1 from '../components/JSQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/JSQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/JSQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/JSQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/JSQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/JSQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/JSQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/JSQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/JSQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/JSQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/JSQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/JSQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/JSQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/JSQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/JSQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/JSQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/JSQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/JSQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/JSQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/JSQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/JSQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/JSQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/JSQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/JSQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/JSQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/JSQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/JSQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/JSQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/JSQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/JSQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/JSQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/JSQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/JSQuestions/Question_33/Question'
import QUESTION_34 from '../components/JSQuestions/Question_34/Question'
import QUESTION_35 from '../components/JSQuestions/Question_35/Question'
import QUESTION_36 from '../components/JSQuestions/Question_36/Question'
import QUESTION_37 from '../components/JSQuestions/Question_37/Question'
import QUESTION_38 from '../components/JSQuestions/Question_38/Question'
import QUESTION_39 from '../components/JSQuestions/Question_39/Question'
import QUESTION_40 from '../components/JSQuestions/Question_40/Question'
import QUESTION_41 from '../components/JSQuestions/Question_41/Question'
import QUESTION_42 from '../components/JSQuestions/Question_42/Question'
import QUESTION_43 from '../components/JSQuestions/Question_43/Question'
import QUESTION_44 from '../components/JSQuestions/Question_44/Question'
import QUESTION_45 from '../components/JSQuestions/Question_45/Question'
import QUESTION_46 from '../components/JSQuestions/Question_46/Question'
import QUESTION_47 from '../components/JSQuestions/Question_47/Question'
import QUESTION_48 from '../components/JSQuestions/Question_48/Question'
import QUESTION_49 from '../components/JSQuestions/Question_49/Question'
import QUESTION_50 from '../components/JSQuestions/Question_50/Question'
import QUESTION_51 from '../components/JSQuestions/Question_51/Question'
import QUESTION_52 from '../components/JSQuestions/Question_52/Question'
import QUESTION_53 from '../components/JSQuestions/Question_53/Question'
import QUESTION_54 from '../components/JSQuestions/Question_54/Question'
import QUESTION_55 from '../components/JSQuestions/Question_55/Question'
import QUESTION_56 from '../components/JSQuestions/Question_56/Question'
import QUESTION_57 from '../components/JSQuestions/Question_57/Question'
import QUESTION_58 from '../components/JSQuestions/Question_58/Question'
import QUESTION_59 from '../components/JSQuestions/Question_59/Question'
import QUESTION_60 from '../components/JSQuestions/Question_60/Question'
import QUESTION_61 from '../components/JSQuestions/Question_61/Question'
import QUESTION_62 from '../components/JSQuestions/Question_62/Question'
import QUESTION_63 from '../components/JSQuestions/Question_63/Question'
import QUESTION_64 from '../components/JSQuestions/Question_64/Question'
import QUESTION_65 from '../components/JSQuestions/Question_65/Question'
import QUESTION_66 from '../components/JSQuestions/Question_66/Question'
import QUESTION_67 from '../components/JSQuestions/Question_67/Question'
import QUESTION_68 from '../components/JSQuestions/Question_68/Question'
import QUESTION_69 from '../components/JSQuestions/Question_69/Question'
import QUESTION_70 from '../components/JSQuestions/Question_70/Question'
import QUESTION_71 from '../components/JSQuestions/Question_71/Question'
import QUESTION_72 from '../components/JSQuestions/Question_72/Question'
import QUESTION_73 from '../components/JSQuestions/Question_73/Question'
import QUESTION_74 from '../components/JSQuestions/Question_74/Question'
import QUESTION_75 from '../components/JSQuestions/Question_75/Question'
import QUESTION_76 from '../components/JSQuestions/Question_76/Question'
import QUESTION_77 from '../components/JSQuestions/Question_77/Question'
import QUESTION_78 from '../components/JSQuestions/Question_78/Question'
import QUESTION_79 from '../components/JSQuestions/Question_79/Question'
import QUESTION_80 from '../components/JSQuestions/Question_80/Question'
import QUESTION_81 from '../components/JSQuestions/Question_81/Question'
import QUESTION_82 from '../components/JSQuestions/Question_82/Question'
import QUESTION_83 from '../components/JSQuestions/Question_83/Question'
import QUESTION_84 from '../components/JSQuestions/Question_84/Question'
import QUESTION_85 from '../components/JSQuestions/Question_85/Question'
import QUESTION_86 from '../components/JSQuestions/Question_86/Question'

export const JSQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Типы данных в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Разница между == и === (нестрогое/строгое равенство)?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Что такое Strict mode в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Разница между function declaration и function expression?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Разница между null и undefined?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Типы таймеров в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Что такое поднятие (Hoisting)?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Что такое область видимости (Scope)?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Разница между var, let и const?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Что такое замыкание (Closure)?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что обозначает this в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое функции высшего порядка (Higher Order Functions)?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question:
			'Как превратить любой тип данных в булевый? Перечислите ложные значения в JS?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Методы строк в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Методы массивов в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Что такое чистая функция?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Разница между .forEach() и .map()?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Разница между .call(), .apply() и bind()?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Почему в JS функции называют объектами первого класса?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Как определить наличие свойства в объекте?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question: 'Что такое IIFE?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Что такое псевдомассив arguments?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Разница между host-объектами и нативными объектами?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Почему результат сравнения 2х объектов это false?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question:
			'Что такое прототипное наследование? Как создать объект без прототипа?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question:
			'Почему расширение нативных JavaScript-объектов это плохая практика?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Что такое NaN? Как определить, что значение равно NaN?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Что такое объектная обертка (Wrapper Objects)?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'Как в JavaScript создать объект?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Для чего используется ключевое слово new?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Операторы «И» и «ИЛИ» (&& и ||)?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Для чего используется оператор двойного отрицания (!!)?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Для чего используется оператор остатка (%)?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
	{
		id: 34,
		question: 'Как проверить, является ли значение массивом?',
		answer: <QUESTION_34 />,
	},
	{
		id: 35,
		question: 'Как работает boxing/unboxing в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_35 />,
	},
	{
		id: 36,
		question:
			'Что такое мемоизация? Реализуйте базовую логику функции для мемоизации?',
		answer: <QUESTION_36 />,
	},
	{
		id: 37,
		question: 'Разница между оператором in и методом .hasOwnProperty()?',
		answer: <QUESTION_37 />,
	},
	{
		id: 38,
		question:
			'Разница между глубокой (deep) и поверхностной (shallow) копиями объекта? Как сделать каждую из них?',
		answer: <QUESTION_38 />,
	},
	{
		id: 39,
		question:
			'Что такое цепочка вызовов функций (chaining)? Как реализовать такой подход?',
		answer: <QUESTION_39 />,
	},
	{
		id: 40,
		question: 'Что такое необъявленная переменная?',
		answer: <QUESTION_40 />,
	},
	{
		id: 41,
		question: 'Как передаются параметры в функцию: по ссылке или по значению?',
		answer: <QUESTION_41 />,
	},
	{
		id: 42,
		question: 'Что такое прототип объекта в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_42 />,
	},
	{
		id: 43,
		question: 'Как работает метод Object.create()?',
		answer: <QUESTION_43 />,
	},
	{
		id: 44,
		question: 'Разниц между Object.freeze() и Object.seal()?',
		answer: <QUESTION_44 />,
	},
	{
		id: 45,
		question: 'Разница между методами .slice() и .splice()?',
		answer: <QUESTION_45 />,
	},
	{
		id: 46,
		question: 'Как работают методы .find(), .findIndex() и .indexOf()?',
		answer: <QUESTION_46 />,
	},
	{
		id: 47,
		question: 'Плюсы и минусы использования use strict?',
		answer: <QUESTION_47 />,
	},
	{
		id: 48,
		question: 'Разница между методами .push(), .pop(), .shift() и .unshift()?',
		answer: <QUESTION_48 />,
	},
	{
		id: 49,
		question:
			'Плюсы и минусы иммутабельности? Как достичь иммутабельности в JS?',
		answer: <QUESTION_49 />,
	},
	{
		id: 50,
		question: 'Типы всплывающих окон в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_50 />,
	},
	{
		id: 51,
		question: 'Типы объектов JavaScript?',
		answer: <QUESTION_51 />,
	},
	{
		id: 52,
		question: 'Парадигмы программирования в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_52 />,
	},
	{
		id: 53,
		question: 'Типы ошибок в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_53 />,
	},
	{
		id: 54,
		question: 'Разница между typeof и instanceof?',
		answer: <QUESTION_54 />,
	},
	{
		id: 55,
		question: 'JavaScript статически, или динамически типизированный язык?',
		answer: <QUESTION_55 />,
	},
	{
		id: 56,
		question: 'Что такое регулярное выражение (Regular Expression)?',
		answer: <QUESTION_56 />,
	},
	{
		id: 57,
		question: 'Что такое рекурсия?',
		answer: <QUESTION_57 />,
	},
	{
		id: 58,
		question: 'Что такое прототип (Prototype) объекта?',
		answer: <QUESTION_58 />,
	},
	{
		id: 59,
		question: 'Какие методы используются в регулярных выражениях?',
		answer: <QUESTION_59 />,
	},
	{
		id: 60,
		question: 'Что такое полифил (polyfill)?',
		answer: <QUESTION_60 />,
	},
	{
		id: 61,
		question: 'Что такое switch/case? Правила использования switch/case?',
		answer: <QUESTION_61 />,
	},
	{
		id: 62,
		question: 'Типы функций по способности принимать другие функции?',
		answer: <QUESTION_62 />,
	},
	{
		id: 63,
		question:
			'Что такое выражения (expression) и инструкции (statement) в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_63 />,
	},
	{
		id: 64,
		question: 'Разница между .some() и .every()?',
		answer: <QUESTION_64 />,
	},
	{
		id: 65,
		question: 'Как сгенерировать случайное число в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_65 />,
	},
	{
		id: 66,
		question: 'Типы операторов в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_66 />,
	},
	{
		id: 67,
		question: 'Разница между параметром и аргументом функции?',
		answer: <QUESTION_67 />,
	},
	{
		id: 68,
		question: 'Правила задания имён для переменных и функций в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_68 />,
	},
	{
		id: 69,
		question:
			'Разница между явным и неявным преобразованием (Implicit and Explicit Coercion)?',
		answer: <QUESTION_69 />,
	},
	{
		id: 70,
		question: 'Для чего применяется метод Array.from()?',
		answer: <QUESTION_70 />,
	},
	{
		id: 71,
		question: 'Назовите способы преобразования массива в объект?',
		answer: <QUESTION_71 />,
	},
	{
		id: 72,
		question: 'Разница между Object и Map?',
		answer: <QUESTION_72 />,
	},
	{
		id: 73,
		question: 'Что такое каррирование?',
		answer: <QUESTION_73 />,
	},
	{
		id: 74,
		question: 'Для чего используются метод Object.seal()?',
		answer: <QUESTION_74 />,
	},
	{
		id: 75,
		question: 'Для чего используется свойство .dataset?',
		answer: <QUESTION_75 />,
	},
	{
		id: 76,
		question: 'Каким образом можно обмениваться кодом между файлами?',
		answer: <QUESTION_76 />,
	},
	{
		id: 77,
		question: 'Как работает «сборщик мусора» в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_77 />,
	},
	{
		id: 78,
		question: 'Что такое утечки памяти?',
		answer: <QUESTION_78 />,
	},
	{
		id: 79,
		question: 'Назовите основные типы утечек памяти в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_79 />,
	},
	{
		id: 80,
		question:
			'Как работает контекст выполнения (execution context) в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_80 />,
	},
	{
		id: 81,
		question: 'Разница между примитивом и объектом?',
		answer: <QUESTION_81 />,
	},
	{
		id: 82,
		question: 'Что значит текст max call stack size exceeded в консоли?',
		answer: <QUESTION_82 />,
	},
	{
		id: 83,
		question: 'Как реализовать отложенную загрузку изображений?',
		answer: <QUESTION_83 />,
	},
	{
		id: 84,
		question: 'Чем отличаются события input и change?',
		answer: <QUESTION_84 />,
	},
	{
		id: 85,
		question: 'Почему typeof null возвращает object?',
		answer: <QUESTION_85 />,
	},
	{
		id: 86,
		question: 'Зачем нужен конструктор Proxy?',
		answer: <QUESTION_86 />,
	},
]
